Descriptif du service
=====================

Ce service à pour but de mettre en place un service de routage dynamique BGP.

Info particulière déployement
-----------------------------


Cas de test après dépoyement
----------------------------

- Tester que les annonces BGP sont effectuée correctement.

TODO
----

Voir Fichier CONTRIBUTING
